#Computer Vision


Nom des élèves: 
1.  Timo MASZEWSKI
2.  Gaspard VINGTRINIER
3.  Wyame BENSLIMANE
4.  Najib BOUTAIB
5.  Walid HADRI


Date des recontres: 
        
        
        Passées: le 14 Novembre 2019 Après-midi
                 le 21 Novembre 2019 Matin
        
        
        
        
        Prochaines: pas encore fixées

Tâche actuelle du groupe:
*  En guise de documentation sur les IAs qu'on utilisera
*  En formation en JavaScript